Чтобы установить проект локально, необходимо клонировать репозиторий на рабочую машину.
Затем создать и активировать виртуальное окружение, установить в него необходимые зависимости из файла requirements.txt командой:
pip install -r requirements.txt

По требованию ТЗ я использовал БД PostgreSQL

Если Вы не хотите ничего менять в настройках проекта, Вам необходимо создать БД PostgreSQL на локальном хосте с именем welbex,
порту 5432, использовать пользователя postgres (пароль block1234).

Чтобы избежать создания новой БД, я оставил закомментированными настройки БД sqlite3. Можно их раскомментировать, и закомментировать
настройки БД PostgreSQL и джанго самостоятельно создаст эту БД в директории проекта.

После необходимо создать и применить все миграции:
python manage.py makemigrations
python manage.py migrate

После всех манипуляций с БД можно запустить проект командой:
python manage.py runserver

В работе реализован фильтр согласно ТЗ.
Можно фильтровать значения по любому принципу, кроме поля "название".
С данным полем нельзя производить операции "больше" и "меньше" (хотя и это можно реализовать, тем самым упростив код,
но это будет нелогично).

Также на странице есть возможность сбросить примененный фильтр, создать новый элемент таблицы, и перейти на детальный просмотр
элемента. На странице просмотра элемента есть возможность перейти к редактированию элемента и его удалению.

